到底有幾多撚樣仲未開citi戶口

冇錢開乜鳩

唔係冇左最低存款要求咩